點解冇人講?美國左派+媒體大爆炸，Epstein美國雛妓賣淫集團事件

幾個鐘之前已經睇完到依家都冇人post
成篇文超級亂,基本上冇整理過,所以可能有小小錯漏
所以如果唔睇唔明我講乜，就自己睇頭尾兩條youtube片(只有英文)

Leaked ABC News Insider Recording EXPOSES #EpsteinCoverup"We had Clinton, We had Everything"

上面條片內容大概係咁：

特別節目：
早前美國ban左係網上直接政治宣傳，話要確保政治中立
上面呢一條片係美國youtube trend no1
但係迪士尼(左派)懷疑係今日買trend想打呢條片落黎
極有可能係左派想透過洗trend方式將呢條片消失(但失敗左)

點解呢一單野咁重要咁大鑊?

因為呢一單野關係到好撚多人，好撚多當權者，名人，有錢人
而且呢啲野唔能夠單獨行事，一定會以集團行動
咁究竟有幾大？有幾多人？有乜野人？
就連安德魯王子，Bill Clinton 呢啲超級大人物都可以有關係
條片到今日為止仍然未正式出街
而且到底係邊一個係abc news入面下令截左條interview？
點解要截龍，究竟保護緊邊個？

爆料條友之所以揀James O'Keefe代爆料
一來James O'Keefe係一個有信譽嘅人，更因為佢(爆料者)唔再信左派媒體
最重要一點係顯示左
左派媒體偏僻程度已經唔只係假新聞程度
乜出到街，乜出唔到街完全被控制，已經冇曬身為新聞工作者嘅底線
仲要打破埋佢地自己所謂嘅左派立場
保護有錢人同有權勢嘅人，而唔係女人，小朋友，以及性侵受害人

所以佢(James O'Keefe)依家透過社交媒體嘅超級流通性
希望可以接觸到更多知情人，拎到更多證據出黎
係條片出左街之後已經多左６個內部人員聯絡左James O'Keefe

下面呢條片係StevenCrowder獨家訪問James O'Keefe(代內鬼爆料嘅人)
有更詳細解釋同內容

again,如果唔睇唔明我講乜，就自己睇頭尾兩條youtube片(只有英文)

你想點？

左派=共產黨。

對香港有幫助？

你估下共產黨高層有無份

上面隻三毛亂咁拉想膠化 拉 呢個功能

btw 了解下世界發生緊咩大事都係好事

呢一單係美國國內一件超級大單野
會對美國政治有長遠影響甚至動盪

對香港一定會有影響
尤其係Mitch McConnell近排比左派攻擊嘅事

deep state財路

wfc

係我就會用條片威脅啲高層攞一大舊錢啦,點會真係放上網咁白痴

So what ?
香港自己都搞唔掂你理人 美國兩黨派鬥爭做咩鳩？
咪越界做野...
到時得罪哂兩邊 香港冇運行

書面與達人係五毛,所以推文

唔係陰謀論，求其google下Clinton基金就知佢地做左幾多陰質野。

唔好咁on9啦 唔介入唔代表唔洗去了解

書面與達人係五毛
凡係佢拉嘅po，我都會推；
凡係佢推嘅po，我都會拉！

討論點同介入
未當講下是非，冇人叫你拎上枱面講㗎喎。

獨立就話唔好理姐,呢啲是非黑白咁明顯都唔理得??你白痴??

香港新屋嶺恐怖好多

推,好事,得罪講句世界上所有黑暗野,一定都有cpc份
要令世人明白cpc暗地裡真係控制緊美國

點越界

我又唔係喺美國傳媒到做

而係講呢一單野會變到好大
對美國內政會有極大影響
即係對香港都會有影響

關注下呢啲事,擴展一下自己國際視野
香港雖然仲係美國優先而處理嘅事之一
美國內政越黎越亂,可能會有更多要優先處理嘅事出現
拖慢香港方面進度

凡喺政治上對克林頓家族造成阻滯嘅人都一頭霧水地死咗。50人組成嘅受害者名單畀稱為“克林頓裹屍布”，又名“克林頓家族死亡名單”。
詹姆斯·麥克道爾（James McDougal）係“白水案”嘅合夥人，隔離審查期間呢死於心病，係獨立檢察官肯·斯塔爾嘅關鍵證人。
瑪麗·馬奧尼（Mary Mahoney）曾係白宮實習生。1997年7月，喺咖啡館內畀槍殺，彼時佢啱啱宣布要曝光克林頓喺白宮對佢性騷擾嘅嘢。
文斯·福斯特（Vince Foster）係前白宮顧問，都係希拉莉·克林頓喺小石城律師事務所嘅同事同共同創始人，可能與希拉莉有婚外情。福斯特唔肯為克林頓總統做毫無底線嘅衰嘢，畀希拉莉當眾辱罵，咁咪炒魷魚。喺媒體采訪中，文森特透露自己準備寫咗一本爆露架克林頓汙糟錢權交易嘅書，仲即將出庭作證，推翻希拉莉向國會遞交嘅“白水案”紀錄。受訪當日，文森特就喺公園內神秘死亡，頭部中彈。警方判定為自殺。
羅恩·布朗（Ron Brown）係前美國商務部長。死於一個飛機失事，機上乘客同機組人員無一生重。屍檢結果顯示，羅恩嘅頭骨上有個槍窿。佢曾經公開表示希望克林頓夫婦為“白水案”承擔法律後果。空難幾天後，時任空中交通指揮員自殺。
維克多·萊斯二世（C. Victor Raiser II）係克林頓基金會嘅主要管理人。1992年7月死於一個私人飛機失事。
愛德·威利（阿Willey）負責籌集克林頓嘅競選資金。1993年11月死於一個維珍尼亞州某樹叢中，頭部中彈。警方認定為自殺。死亡當日，佢老婆啱啱公開指控阿彪克林頓喺白宮內對其性騷擾。
麥克·福林（Michael Flynn）係美國知名作家。2016年6月23號突然間死於一個喺屋企。彼時佢啱啱發表咗一篇爆露架克林頓基金會內幕嘅文章。
約翰·阿什（John Ashe）攞多美國駐聯合國官員。2016年6月22日畀神秘槍手射殺，佢即將出庭作證前總統克林頓向佢行賄。
瑟斯·瑞奇（Seth Rich）係美國民主黨全國委員會資料中心主管。2016年7月10號畀槍殺。華盛頓警方一口咬定係打劫殺人，但佢銀包同電話都冇畀拎。根據漏嘅希拉莉郵件，佢係最早向阿桑奇爆料嘅人。
維克多·索姆（Victor Som）係記者。2016年8月1號喺屋企離奇死亡，佢新書《點解希拉莉唔應入主白宮》啱啱出版。
肖恩·盧卡斯（Sean Lucas）係律師。2016年8月2號喺屋企離奇死亡，曾告民主黨代表大會存在“欺詐行為”

紅黃藍幼稚園果單

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

真

clinton可能係最恐怖嘅人

當年希拉利做左總統嘅話, 香港仆左街啦

美國人既事 關我地撚事
你話對香港有幫助就話者

三色幼稚園?

克林頓家族有幾把炮 我頂多係知幾搞秘書

glad that trump my guy was elected

咁似house of cards.....

我估到最後都係不了了之，依家通烏門咁大noise

最後召集
支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛
港島去銅鑼灣sogo
九龍去尖沙咀sogo
SUPER

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

當新聞睇 知吓都冇壞

正正就係冇人知有幾把炮 呢一點先最恐怖

有關克林頓s嘅事數都數唔曬
但係竟然一次都冇人指證佢地
bill性侵單野hillary恐嚇受害人就可以見到同樣事情可能非常多

美國嘅事=世界大事，現實就係咁。
美國左膠又親中國，唔知佢地有冇關呢

香港人真係好野，自己地方水深火熱都未搞得掂，香港分分鐘都就黎玩完，仲有心機時間就去理人哋d高官叫雞....

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

嘩 千祈唔好咁做啊！

支那文注意

如果同中共有關連
我都去了解吓先

其實好似當初侵侵上台都話要清算希拉里
然後都不了了之

都係得個知字囉
唔通link埋民主人權法落去咩

中華民國都會滅亡啊，所以多謝燒山燈一燈佢。

假如真係叫雞都還算小事

呢單野牽涉成員有
民主黨極高層,新聞媒體,英國皇室,殺手,未成年少女賣淫集團

假如有內部人員比到決定性證據
未來將會變成極大件事,甚至改寫美國歷史

其實好多民主黨同希拉莉負面新聞出唔到街，所以侵哥話佢地Fake News 係無錯。斯諾登啲料都未爆曬，但好多都係指向民主黨做監控美國人，比共和黨過份。

推 世界各地啲政府衰野爆得越黎越多 好事黎

唔係叫普通雞，係搞細路
呢個世界未左到容許搞細路

唔知點解鬼佬對衰十一係仲敏感過華人

中國有樣野叫童養媳 唔知關唔關事

who cares?

老實講真係唔得閒理人地嘅花生新聞

仆街啦五毛 不如你每個同周同學冇關既POST都咁回

孫中山都搞細路啦
亞洲人對呢樣野冇太大忌諱，唔搬上枱面講就得咁。
普世價值就係唔俾搞細路，我地點都要跟，做樣都要。

catholic

d

佢未又推佢自己開嘅，唔關周同學事嘅post

Trump 去埋Epstein 屋企過夜添

對香港有無影響

有無懶人悅

只係知佢個基金係養自己個女

貪污，賄賂，甚至同中共有直接關係

好心視野唔好咁窄

呢單野觀望下食下花生先,
唔好咁快衝過去炒車住

Project veritas

香港人其實某程度上同台灣人一樣冇咩國際視野
以為自己係世界中心 全世界都圍住自己轉
雖然香港而家發生緊嘅事係喺國際上的而且確有一定地位
但對其他國家黎講往往唔及內政重要

香港之所以會被國際注目咁耐
好大程度係因為美國將香港當成內政處理
我地先可以順手Ｒ到美國知名度用黎宣傳

正如我地唔知呢單野一樣
人地都未必知我地香港發生緊咩事咁

克林頓個仔好似有份搞新疆集中營啲野

你隻3毛亂咁曲解帶風做乜鳩

亲，0.5已入账

佢好出名五毛黎

其實唔好回佢就得

連仔要準備消滅世上所有邪惡，包括美國

而家係左派先幫緊香港，麥康納想偷雞奶共。
人地左右對戰關你撚事咩。成日打左膠。無左膠一早世界大戰啦。

truth will prevail

連美國自由都被侵蝕緊

拎完舊錢都唔知有冇命駛

著名三毛書面與達人又開工

所有威脅clinton dynasty嘅人好巧合咁全部都死曬

咸豐年間舊文都有人出嚟炒

關香港人撚事？

今日美國no1trending 17小時前都係舊我諗冇野新了

將件事連落埋pizzagate睇 就知Clinton family幾撚邪惡

#standwithhongkong對外國又有咩幫助

我之前洗過機黎，有啲圖同資料冇左
但係全部事最終都指向clintons
呢點一真係太恐怖

我討厭國際政治
其實知下無妨既，始終留意下國際政治，先會意識到社會到底有幾黑暗
有心理準備面對接下來既事

有啲野其實你知我知大家都知，但下意識會迴避唔想講
因為平時你接觸唔到，都諗唔到啲咩出黎

同香港有咩關係?
直接關係可能冇，但絕對係一個你平時接觸唔到既思考方向
可能香港都有類似既野你唔知呢?
賣淫不嬲都係最直接R關係既方法
香港都有人衰過十一

想兩黨一適一齊幫我地就唔好理人地啲政治角力

呢件事唔係香港人能夠有任何權力參與嘅事

但呢一件好有可能係美國18年以黎最爆嘅事
Trump係一條鎖匙,將綁住嘅鎖鏈一條一條咁解開
好快我地就會知道所有真相
美國政壇,甚至歐洲所有"民主"國家都將會有不可逆轉嘅改變

你要知道,英國皇室果方面
未必係prince andrew一個人
而係有可能係包括成個皇室所有人

有權力既人就係醜惡

明門呢d係全世界都應該知嘅大事，成班話關香港咩事，港本身都係個人蛇中轉站黎㗎，中共有可能冇插手過咩？
Trump一上台就簽行證命令去打擊販賣人口，就知呢d事暗底裏重發生緊。

書面與達人=三毛

一早blocked 無視即可

左派同中共關係密切
clintons, bidens, sander, etc.
呢班人係有證據同中共利益輸送

香港真係一個極危險地方
因為係中国同美國呢班人嘅橋樑
香港行政司法立法甚至執法都被中共操控住

推，美國網民一路都無信佢自殺

Epstein didn't kill himself

啲英國佬都係咁諗

而且最重要一點你地可能冇留意到

3年前abc截左呢單interview

咁3年前發生左啲咩事?
2016年發生左咩事?

總統選舉

左派媒體將呢單野打左落黎
因為佢地知道呢單野會將hillary係選舉打沉

唔知香港建制派有無玩妹妹仔集團

唔係講笑
拜登孌童，今次單野佢有痛腳唔出奇
拜登父子同支那關係密切
侵仔早排叫烏克蘭同支那查佢兩父子
搞到畀民主黨彈劾
呢單野一爆，民主黨唔使旨意爭到總統

香港過去咁多年好多人口失蹤案應該有關

另外, 好彩Trump改變同清洗班邪惡勢力。

係Mike Flynn 唔係Michael Flynn

美國人一樣可以對香港示威講同一句說話

最多同台灣一樣 關注但唔介入 亦無乜能力介入

痴撚線呢啲真係新聞核彈

我撐侵 好想左膠收皮
但踩入美國兩黨之爭 真係好易擦錯鞋/踩地雷
睇定D先再算

五毛拉
所以推

嘩，侵哥真係冇鬧錯佢兩個
仆街程度直逼中共

因為公平原則
未成年人喺人際關係互動中嘅風險比成年人大好多

你都痴撚線
討論就越界
咁不如以後只可以講香港野？
白撚痴

咁又唔好同台灣比
台灣人國際視野差到離曬普

block左好耐 大家記得block 驚block錯既唔洗禁完全封鎖都得

所以呢？

克林頓派系嘅人上台香港就多咗個敵人啦
盟友
五毛都要讀書㗎

有冇諗過係俾clinton’s family操控

點知截咗都輸
再爆就爆得再甘啲

我意思係試留意時事討論下冇問題
但唔好上Twitter 議論人

推

世界大事
今次Bill Clinton仲有冇得走

又唔係叫你搞集會登報，傾下閒計都唔得

要睇吓爆到幾多實質證據
坐緊監都可以被自殺
喺出面嘅知情者更加危險

人權法有無影響

deep web情節

聽講侵侵以前拍咸片

睇完就覺得侵侵真係the chosen one 真命天子

美國選舉玩好多呢啲醜聞案
次次都留到選舉前先出手打擊對手

終於可以煮撚死佢地未

左派、左翼、左膠係三樣野。
左派專指中國共產黨的爪牙。

左翼多數支持社會保障，
但未必一定支持大型革命，
而且唔少會反對極權統治。
台灣獨派都有好多左翼。

左膠企業其實只係一盤生意，
售賣道德光環，售賣道德高地。
市面興乜咪照跟，反正只係包裝。
無乜野政治理念，更無乜操守。

[突發] 美國富豪愛潑斯坦獄中自殺亡 涉與未成年少女性交易兼做淫媒

原來已經係八月嘅事 都仲未煲大

水門事件定呢個爆啲？

比到八婆做總統就大撚獲

單野暫時仲未夠爆 證據一日出唔到街 爆發力有限
暫時保持觀望 爆到就精彩 因為會有連鎖反應

聽聞巴老好呢味

左派唔會同你講嘅事實
奧巴馬8年令到gen z支持率趺左8%

覺唔覺得好熱血

實有啦
Clinton 有份拉中共入去呢個遊戲入面嘅

仲幫中共發達 無佢中共唔會變成咁大件龐然大物

唔知

果個係joe Biden

克林頓無仔

佢死果一日

美國所有討論匿都有講
reddit(左) 4chan(右)
兩邊都唔信係自殺,不過因為冇證據所以只能夠係conspiracy
但因為今日有料
仲要係用左派媒體內部流出,再經fox news播放
所以先咁爆

24小時被監控都可以自殺，同警曱一樣當人白痴

好爆喎
我鍾意
等睇權貴d黑歷史爆哂出黎

真
佢真係黎shake things up

呢d野一直都存在，不過比人報到上水面

但又唔好話唔好理，咪討論下囉，lihkg不嬲咩都講得

左翼多數支持社會保障
左翼支持不設實際嘅社會保障

大學學費冇得申請破產
全民醫保+obama care
etc

有五毛係到洗地

CCP 呀 ching

Chinese Communist Party

證據都未爆，我覺得呢d通常最後又咩事都冇

香港係全世界都知但得香港人唔知嘅情報集散地

頭嗰幾個留言

仲有西藏 新疆雛妓營呢...
權力一方嘅世界有幾腐爛真係無法想像

狂賀，美國班左膠拎咗咁多年光環但走去奶共，宜家終於要步向滅亡！

陳同佳都燒到去nba
邊個知

關唔關pizzagate事
支那陰道？

邊度黎架

跟咗好多年香港事務嗰個Marco Rubio係咩派呀，人地幾年前已經親自見香港政治人物
而家條法案仲係由佢提出呀
左派除咗Pelosi之外搵多個有Rubio甚至Ted Cruz一半咁care香港都難呀

唔好吹得就吹啦

完全睇到佢地有幾撚戇鳩

究竟安德魯王子嗰時個腦諗緊咩既呢
點可能會影一幅同個雛妓加個扯皮條既合照架

Epstein 是被自殺的。

我淨係知黎香港果三個議員都係共和黨嘅

on9 眼界得個井咁大

可以點利用呢個新聞？

唔洗下下講利用嘅
單野本身仲唔值得我地去求真咩

唔係香港點利用呢個新聞
而係個世界會因呢個新聞而變成點

記唔記得黛安娜王妃97年比車撞死
佢老豆話係皇室指示MI6做嘅
有可能係黛安娜王妃發現左某啲事,所以比人滅口

呢件事可能係我地眼前紮根左好耐,只係我地睇唔到

咁又唔可以講得咁盡。
勞工保障、勞工假期都係一種，
經濟層面完全唔考慮左翼，
其實只會興建一個勞工地獄，
香港少，但好多地方仲有過勞死

Pish

11

同日本小天使事件有啲似，又係王室成員，殺人滅口

連登講陰謀論會被屌的

btw Obama都係其中一個仆街 睇到Hollywood班人幫佢塑造形象真係好嘔心

成個世界一直都係好虛偽

最基本一樣野
左派支持加稅最高75%
呢樣野將會徹底摧毀美國經濟
點解?
左派話加稅=高稅收 但事實係唔係真係咁?

當年Ronald Reagan推行左一樣野叫Reaganomics嘅野
冇記錯係最高33%稅 我覺得Reagan真係一個完美天才
你可以想像一下
假如稅率係0,你就係付出100,收穫100,你就會好有動力
假如稅率係100,你就係付出100,收穫0,你就會唔想做野

咁即係話稅率越低,動力越大,稅率越高,動力越低
但係兩者都唔會有稅收 你可以當稅收係咁↓
0123 4 3210
4就係稅收最多嘅一點,但呢一點係Reagan年代仲冇人知係邊
有人話係75%,有人話係25%
但近年研究發現,(4)呢一個點就正正係起33%
即係話就算你係左派右派都好 你嘅稅率都唔可以超過33%
否則反而會少左稅收

美國之所以係超級國家嘅其中一個原因就係因為Reaganomics

歐洲國家好多都有差唔多70%稅,尤其係北歐國家
佢地經濟已經開始因為超過33%而出現稅收倒退
要求更多社會支援例如免費醫保教育等等,造成惡性循環

同clintons有關嘅人全部都死曬

今次單野就係指控clintons同palace有關係
princess同palace又有關係
呢單野將好多件事都linked

btw,假如obama唔係黑人 佢跟本做唔到總統

真係唔知

係, 唔介入政治爭論先係王道.
加獨如是, 英國脫歐柒到冇朋友如是, Trump impeachment如是, 今次呢單嘢亦一樣, 得個知字就好.

clintons人死哂真係好誇
最誇係當無事發生過

Old news

暗黑事頭婆可能壓得住啲報導

fresh news黎

如果做左，可能侵侵都被暗殺

平時堆砌道德觀撚化平民
今次終於畀你窺探到部分上流個玩法

James O'Keefe既Project veritas 上兩個星期亦都有expose CNN, 有whistleblower 錄低哂CNN入面既bias 同埋反trump agenda

共產黨根本唔係新聞
你睇下11哥

唔干預外國政府ge意思係唔好亂咁走去人地Twitter度指控邊個邊個、支持邊個邊個、反對邊個邊個呀

有啲人混淆視聽，明明國際大事，增加香港人國際視野，增加政府敏感度，都講到話我地干預左外國政治

長智識

果班人如果係真心嘅話好有問題

了解個世界發生咩事係好正常既事
話唔關自己事嗰啲係做乜
做人唔好咁井底之蛙
睇完無興趣咪上一頁囉

痴線 連登幾時淨係可以討論同香港有關嘅野
國際大新聞討論下同幫唔幫到香港冇衝突

【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動

有班人硬係叫人唔好理呢樣個樣 討論新聞又影響人權法咩
神經緊張

你識唔識架
讀多D書啦

不嬲有

證明路線對了

痴線 討論國際時事 都叫人唔好討論外政
咁同中共叫人唔好干涉有咩分別

講清楚D得唔得
左派＝民主派 ＝ democratic ??? 民主黨

左派呢個字淨係係香港先被人扭曲成親政府

大大力推上去

democrat係指民主黨
而democrat有意識形態分支,
leftism 左派 =/= liberalism 自由主義
兩者雖然今日有好多人都混淆左
但絕對唔係同一樣野黎

我用左派形容呢啲毒瘤係絕對冇錯

想屌你老母個臭係

原來成件事係共產黨入侵美國

大家忘記左紅藍綠幼稚園，佢兩公婆有份?

2017年11月27日21:47
美國之音

紅黃藍董事與耶魯、克林頓基金會有關聯

據美國🇨🇳🇨🇳媒體🇨🇳🇨🇳報導，目前陷於虐待、猥褻兒童醜聞的紅黃藍教育集團的董事局中有兩人任職耶魯大學，其中一人曾在克林頓基金會中擔任高職。

紅黃藍集團的英文網站上介紹，被列為獨立董事的喬爾•蓋茲（Joel Getz）目前擔任耶魯大學管理學院負責發展與校友關係的高級副院長，之前他曾擔任克林頓基金會的開發總監，負責全球慈善、教育和經濟發展倡議。耶魯大學的網站介紹說，蓋茲為克林頓基金會策劃建成正式發展業務，每年為基金會籌集超過1.35億美元的資金。

被列為董事的孟亮目前是耶魯大學管理學院的唐納森學者（Donaldson Fellow），並且擔任該學院大中華顧問委員會的共同主席。據路透社公佈的董事信息，孟亮畢業於耶魯大學，曾在摩根大通、德劭集團擔任高級管理職務，現為上達資本的創始合夥人。

紅黃藍教育集團於今年9月底在美國紐約證交所上市，成為中國第一家獨立上市的學前教育企業。在位於北京朝陽區的新天地紅黃藍幼兒園傳出虐童醜聞後，該集團11月25日發布聲明，宣布開除涉事教師，免去涉事幼兒園園長的職務，並將對全國院所“全面排查”。

福布斯的報導說，紅黃藍錶示將設立一個由獨立董事們領導的特別小組對所有其教育設施進行全面的自我檢查。但目前還沒有公佈具體細節。

在紐約證交所感恩節後的第一天交易中，紅黃藍教育集團股價跌幅為38%，跌破上市價。
(殘體)

house of card咪是影射緊佢兩公婆

同之前個pizzagate事件有無關係？

但係係美國既政見調查
多數 liberal 暗示 Democrats
conservative 暗示 Republican
而香港左派=親中which is wtf

睇標題以為關香港事，點知連人權自由都唔關事，只係一個社會共知嘅一個陰暗面
睇完v煞都知啦

咁樓主煲割紋櫃講嘅飯冰冰會好啲

佢嘅講法就係班連登外交家、政治家嘅講法

賣淫一定係社會有問題先令啲女迫住做。
香港黑警係強姦呀屌

支那式陰道一定有份

所以我先會話係誤解同混淆左兩個理念(唔只係個人意見)
最簡單例子就係
Liberal係支持資本主義
Leftist就係支持社會主義

就例如以羅斯福為例
佢係一個典形真liberal
但假如將佢嘅理念套用到今日嘅美國上
佢只能夠算係一個右派,同trump相比甚至可以話係極右

Reagan亦一樣,佢之所以轉會GOP
唔係因為佢背叛democrat,而係dem離棄佢

呢D野要理，但要旁觀

Epstein did not kill himself. 完。唔關我地事。

諗起全世界其實咁多媒體都俾人控制住就覺得好恐怖
打壓左既事一定俾我地想像中多

lm

香港人：關香港咩事？

真係唔識，有冇多D？

clintons 出身 ＝林鄭出身何期相似。

？？

明符其實的「左膠」

好恐怖 雖然知道實有呢d陰暗面
但爆出嚟個下都係好恐怖
最重要係呢一d超級大國最高權力既位置發生

哈哈 一早講撚咗呢啲左派傳媒其實係垃圾，香港人一味仲攞上咗佢地頭條or新聞打飛機，人地為自己收視為自己咋傻仔，光環攞晒啦，打落身痛既又唔係佢地，最好你地被人打既畫面夠靚，如果唔係點引左膠睇呀

呃 咁左派係乜?

山西孤兒院

Solomon叫我哋唔好介入兩黨鬥爭喎

對左翼黎講，稅率高既原因唔止係拉高稅收
稅率高本身有限富同再分配既作用(唔需要提到福利)
不過再分配既效度會再關累進定累退事，同埋稅項事。

你可以再拗落去: 高稅又會引發人才同資金外流。

但我就唔覺得一套理論就可以決定哂一樣野

日本動漫
東亞文化就係易子而食
下一代自生自滅

唔係陰謀論

其實啲證據都幾明顯 都唔可以話係陰謀論

我麻麻地信 尤其係極右係咁吹嘅野

天下政府都一樣黑
點黑都不及支共黑
權力/財富真係會令人腐敗

每日推一次屌你老母推唔起

本土右翼主義抬頭

世界新聞都要拉... 樓主唔使理嗰班人，知道個世界發生緊咩都好重要

覺得世界各地都有, 係有冇被人揭發咁解
支國之前都有被揭發啦, 不過受害者(幼稚園學生)嘅家長出嚟道歉話誣告嘛

雛妓來源
不過支共人自己人都唔信受害者, 唔爭取公道, 我地都係食花生啦

白癡仔

清晨一推

推推

The world is so fuck up